有情緒病真係好辛苦

個人有情緒病
我都好想否認，但事實上真係有病
個病好似話嚟就嚟咁
每日都過得好辛苦
食到既，但只係為左生存所以先食
訓教要靠藥物先訓到
每日心情都好低落
心入面好唔舒服
好似冇野令你開心返
平時鐘意做既野都冇動力、冇心情去做
淨係想訓同訓
覺得人生好無意義
諗唔到令我開心既事
個個都叫我諗開d
其實我都想，但我真係控制唔到自己既負面諗法
而且經常會有想死既諗法
覺得個世界好灰暗
唔知有冇人明

我明

情緒病只係一時
好返就會冇事
加油

以前拍拖試過，反而單身後立即痊癒

其實係因為咩事導致有情緒病

真係唔係我開嘅咩呢個po

每方面都有
工作、家庭等等
只係自己一直積埋積埋咁
唔知自己原來咁大問題
跟住無啦啦就大爆發

沖個熱水涼

淋透個身 訓前食少少野 保持空氣流通 開住佢訓

我係絲
一直係人地面前好堅強咁
宜家自己有問題
都有同人講
但我個心其實唔想成日揾人傾
因為覺得自己好煩
好驚會麻煩到人
我食藥 食完藥訓醒都係同一個感覺
心情都係極低落
好辛苦 好想結束咗佢

100%同你一樣
生存無意義

有人講過：真係想自殺既人唔會同人講
但宜家自己經歷緊，先知道原來完全唔係

我明
日日係到吊命咁
自己又咩到做唔到

抑鬱都好啲 思覺老師真係冇藥唔得

係會想表達出嚟
不過對住身邊嘅人講唔出口

成日諗點解自己有咁既病
一諗就諗返起細個好多唔開心既野
例如：小學既時候有返教會
但個時比個廿歲既女人針對
每次返去都鬧我一餐
其他人望住 唔幫我
但細個既時候又係咁樣自己忍
原來自己咁樣忍下忍下就長大
從來唔開心、唔公平既事都唔講出口
因為根本冇人可以幫到我

我有情緒病都一段時間，唔係一時三刻可以解決到，但係去做一啲自己平時唔會做既野，發掘一啲新既興趣，真係有用架，記住唔好成日諗埋一邊吖

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"